前排失蹤人士韓寶生嘅朋友/舊同學入一入嚟

代朋友出post
如果有韓寶生嘅舊同學/朋友想了解韓寶生嘅事可以搵咖哩
唔識佢嘅手足 可以放心佢現在平安無事 但希望大家幫手推推比佢啲朋友/舊同學睇到 感謝各位

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

好呀唔該